---
ID: 262584
post_title: 写了一晚上的工作日志
author: 南 靖男
post_date: 2004-10-28 22:02:27
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/10/262584
published: true
---
一天一句话，譬如：“检测新老仓库粮情”、“打扫办公室清洁卫生”、“整理电脑粮情设备”等等。
而最近一个月则是天天“磅房值班，进ＸＸ地ＸＸＸ公斤中籼到Ｘ仓、出Ｘ仓ＸＸＸ公斤中籼到ＸＸ”。
我的工作啊，呵呵。每天都在这一句话中扯皮拉经。反正去意已定，别人想什么滴都行。老子不做就是不做。吃亏的事情想都别想，能偷懒的我就尽最大的可能偷懒。
丢了好些书在磅房和办公室，都没怎么滴去看。整天的看报纸、看游戏杂志、听收音机、一群人瞎咵天、打牌。